【重要置頂】香城ONLINE新職業 香城首隊旗手小隊上線啦！！

黑警有旗手，我地都有旗手
由728開始，出動過好多次喇，發夢共同進退嘅手足有無見到我地呢
經過多次經驗累積反省檢討完又從不同渠道接收意見，依加係有total 1set 5枝旗

藍旗 - 慢慢後退 Back Away Slowly

當黑警施行密集式催淚放題攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance

中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間，令中後排唔會頂住晒
俾前線有足夠空間走動係非常重要架

綠旗 - 可前進 Go Forward

前線情況安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進，齊上齊落！

紅旗 - 停 STOP

後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黑旗 - 急退 前線危險 Danger Back Off

前線已非常危險需要中後排預留大量空間，請提升至最高級別警覺急速撤退隨時疏散

黑旗係前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，例如：
黑警使用對造成永久傷害武器，例如實彈/水炮車
尾班車已經/即將開出，留守人數少於黑警人數，被圍捕機會極大
除非有以上兩種情況出現，否則係唔會走！
麻煩唔好再set時間出黎話係前線共識
因為佢地撤退時你自然會見到
提供最新情報就夠，多謝合作

無論舉起任何旗，請留意旗手及mic手指引

再次強調我地會同前線密切溝通，共同進退，甚至會走到最前了解情況
前線唔退，企到最前嗰隊旗手都唔會移動
真係前線退緊我地先會跟住退
強調無限次絕非大台！絕非大台！絕非大台！絕對唔撚係大台
我地絕對唔會騎劫前線意願，會盡最大努力減低現場混亂情況，減低恐慌，向中後排提供正確資訊
亦會有大聲公mic手哨兵配合
能力再微小都好希望會幫到大家

同時，新職業都非常需要人才
如果你已經成年，又唔介意近距離食彈食到仆街、九百幾枝鏡頭隊埋黎瘋狂上鏡、男女都溝通到EQ夠高唔會引戰甚至可以做埋調解、心理質素夠高唔怕俾人屌、好多人走黎問你野當你係reception、頂得住體力勞動長期負重孭旗袋跑得喺人群中穿插叻爬更加bonus、能夠冷靜獨立思考分析情報應變執生能力又好撚高
如果你之前幾次喺香城online gear up上到好前但發現自己唔係做緊野，或者自己一個能力有限感到無力，好想做實事

WE WANT YOU!!!
WE WANT YOU!!!
WE WANT YOU!!!

各位手足唔好放棄，我地會贏！
914，天水圍
915，港島見

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

914天水圍
915 銅鑼灣

各位手足，914天水圍見

光復香港 時代革命！
推佢老味

推

915港島見

我願榮光歸香港

黎明前嘅黑暗，係最撚黑暗，但終有一天我地可以喺煲底相見

想做但驚handle唔到

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!!
寧化飛灰，不作浮塵

[/img]
914天水圍
915 銅鑼灣

五大訴求，缺一不可！

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

HONG KONG SUMMER BE WATER

兄弟爬山

915

何以 這土地 淚再流

914天水圍，唔好「好遠不了」，天水圍義士唔係condom，每次佢地出去都係好遠架

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲響透

盼自由 歸於這裏

加多枝旗，好似星期日咁，係叫和理非先行離開既旗方便嗎

想做 但係一個人拎哂五支旗定點？如果搵多個朋友得唔得

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲響透

建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜

迷霧裏 最遠處吹來號角聲

捍自由 來齊集這裏 來全力抗對

勇氣智慧也永不滅

黎明來到 要光復 這香港

黎明來到

同行兒女 為正義 時代革命

歡迎分別加我地tg 等我地同你傾下😆

祈求民主與自由 萬世都不朽

自推1次

自推2次

自推3次

斷你十連

自推4次

自推5次

支持

自推6次

重新計過

自推7次

自推8次

自推9次

自推10次

自推12345678910啊

多謝你地,多謝每一位手足

有咩意見都好歡迎講低架

我地唔係大台，唔會叫人走，一切都係去留自決
而且好多時和理非係見現場好似安全就要留低唔走食花生

推到上天花板

食花生累死義士

不要再說了，諗起銅鑼灣站裏面兩位肉盾義士

推佢老尾
旗手要人！

快加入我們

快加入我們！！！

914，天水圍

915，港島見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

寧化飛灰 不作浮塵

沒有暴徒 只有暴政

想幫

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推丫！需要人轉職！

推呀

推！

Push

黎明來到要光復這香港

個設計幾靚

柒婆回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

罷工都有旗手 和理非遊行用

幾時有 救人 還拖

感謝所有前中後排手足，我地齊上齊落

不如聯絡下旗手官方tg一齊傾下
@hkonlineflagger

支持
但可能要再宣傳多d
美領個日見到手足拎住枝黃旗叫人企鬆d都無乜人理 最後都係要屌先聽人講

手足ho ball
915 維園

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

jeng

好想做但係未成年

每次都支持

可以留意見？

旗隊要有 推推推

Support!!!!

每次行出黎見到你地，都真心覺得好感動
多謝你地，辛苦晒

每次見到有旗手都覺得有方向啲

救你老母閪

旗手banner 最好開幾個窿
俾風吹嗰陣時先唔會連人帶旗咁冧

推 和理非需要旗手穩住軍心

美領嗰日係第二次出黃旗，可能大家未見過，不完美可接受有改善空間，我地會加油做文宣

多謝

當然啦

915見

多謝支持，914天水圍，915港島見

thanks, 914 tin shui wai, 915 Hong Kong island !